(又異世界)平凡職業造就世界最強 TV動畫化決定

2018 4月 WHITE FOX

張宣傳圖

lm睇扑野

屈機界既始祖之一

為左月bb，幾爛都要睇

唔知有生之年可唔可以睇到無職轉生同世界盡頭的聖騎士動畫化呢

垃圾，竟然係white fox 做

d女人設唔夠淫，黑龍成個靚妹咁，月似細妹多過ロリババア，整體都係偏左可愛
主角又無咩霸氣，雖則佢本身都係矮仔，但係我當初睇連載當左佢係半個格斯，依家你畀個細路我真係接受唔到
仲有係隻假手太尖，明明做到烙印咁，你整到綺羅星個機設咁想點

男主同點龍真心柒

人設咁撚樣可以收皮

男主個樣崩到一個點

小話插畫都已經唔係靚，動畫化後更差

漫畫正

逐個出h動出3話仲好賣啦

仲以為係silver link做

咪又係G

剩係想睇希婭破處果一話

呢套睇過 真係有啲爛爛地

小說睇曬！

其實都幾爛

四天王?

咁比面只係爛爛地？

搞笑題材嚟講係咁上下啦
依家連載緊嘅after好似睇緊叮噹大長篇咁
笑笑下又一章，幾好睇

平職後日談先係本體

本篇 ＝ 序章

PoRo臉